<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/linearLayout8"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <Button
        android:id="@+id/back"
        android:layout_width="60dp"
        android:layout_height="60dp"
        android:text="Button"
        app:icon="@drawable/_114883"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.06"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.00999999" />

    <!-- فایل XML برای layout -->
    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="750dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/back">

        <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
            android:id="@+id/linearLayout10"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content">

            <TextView
                android:id="@+id/textView13"
                android:layout_width="0dp"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="اپلیکیشن تیناب با دریافت، ثبت و تحلیل داده های جمع آوری شده از پوشیدنیهای دیجیتال مورد نظر با کاربرد نوآورانه الگوها و الگوریتمهای هوش مصنوعی و همچنین با نظر به الگوریتمهای مورد کاربرد تشخیص پزشکی، کیفیت خواب کاربر را ارزیابی نموده و بازخورد متناسب با آن را خواهد داد. برای مثال در مورد آپنه انسدادی خواب پس از ارزیابی داده های جمع آوری شده از گجت ها و تحلیل دادهها و هچنین با توجه به کرایتریاهای تشخیصی و الگوریتمهای ارزیابی تنفسی حین خواب، کیفیت خواب، بازخورد به درمان و لزوم به مداخلات درمانی بیشتر در کاربران را تعیین میکند. به این صورت که ساعت متصل به سنسورهای پالس اکسیمتری در طول خواب مداوما سطح اکسیژن خون را اندازه می گیرد و دادههای جمع آوری شده از ماژولهای مورد نظر پس پالایش و تحلیل اولیه که با کمک مدلساز یهای مثل رگرسیون و درخت بیزی و شبکه عصبی انجام میشود، داده مورد نظر برای تحلیل ثانویه و اصلی را تولید میکند. در مثال مورد نظر، پس از تشخیص انحراف معنیدار داده جمع آوری شده از کاربر ) SpO2 (، و تعیین میزان فرکانس این اتفاق طی خواب، درصورت افت آن بیش از 4 درصد ، با نوآوری جهت افتراق میان هایپوپنه و آپنه که از چالشهای موجود در ابزار کهای پایش کیفیت خواب میباشد، ریکوردر گوشی صداهای اطراف را به مدت دو دقیقه ضبط می کنند و درنتیجه پروسه تشخیص تسهیل می شود. علاوه بر آن در بیماران با تشخیص قطعی آپنه انسدادی خواب با کنترل پوزیشنال، سامانه به جلیقه ای در تن بیمار متصل است که در صورت رخداد این اتفاق پمپی آن را پر از هوا می کند ت بیمار خود به خود به پوزیشن لترال تغییر موقعیت دهد و آپنه کنترل گردد. همچنین اطلاعات وقوع حمنلات آپنه و هیپوپنه بصورت نموداری و مقایسه ای کوتاه مدت و بلندمدت در سامانه ذخیره شده و قابل دسترسی توسط بیما و پزشک می باشد، و طبق آن دستوراتی در جهت پیگیری، کنترل، اصلاح لایف استایل و درمان ارائه می کند."
                android:textAlignment="viewEnd"
                android:textSize="24sp"
                app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
                app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
                app:layout_constraintVertical_bias="0.19" />


        </androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>
    </ScrollView>


</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>